［英雄聯盟］LOL S8季前轉會及賽事討論區 #125

1001都唔開post

又豬女

準備睇LZ棒盃

玩成咁仲pick ryze

score

又係咁樣夾死bdd

沖完涼返黎見到bdd有沙皇撚
kt教練團好波

但係比人first blood左

上場咪又係first blood

deft有克黎
打和啦

上場後期照打爆你

SOLO Q 同佢地比賽隻法洛士 RUNES點法好似唔同

sorry岩岩返到屋企睇
btw點解khan後pick揀poppy?

2個兇3個

KT呢條下路真係好好J
無論組合定係技術
一有thresh玩mata又精神左

kalista同thresh打線咁勁好難兇唔到

換partner黎多次

khan選poppy係有咩用途?

deft子覺醒

應該用W黎擋入場比位沙皇同埋AD輸出

Kt真係靠mata遊走同smeb神開

呢一波好撚勁

MATA:比多4個mata我,一早贏哂所有比賽啦屌

金剛阿含咩

點解後手要pick poppy

無睇BP,覺得樹人應該會好D

5隻一樣既棋子先係最容易打贏既肥料

Mata好勁

我就係奇怪
後手點解要poppy

爆哂線喎

pray 空咗大

Mata

牙deft

殘血塔 中野消失
咁都要守？ 好奇怪 銅牌都知要b啦
係咪特登打5局？

用thresh就差咁遠既

應該差唔多? 但係可以防kalista大

雖然而家對線都係比人打到傻

matalife

b咪俾人包到囉
塔下打仲有機會換

真係傻仔都知要退 座塔都爆... 咁有經驗既pray

我講下路果波

個塔一下都包啦wo
唔b先比人包啊嘛

可以準備第五場

啱啱先返到屋企, 喺邊度睇? Twitch唔見有

1打2 solo khan

睇來要打足5場

20FF

smeb子好型

我就唔信kt會唔派膠

Kt黎架 唔同哂既

今場花生仔玩豬女都打得幾好 不過成隊爆炸無計

就講就空大

Peanut

話口未完就空大

搵到啦

呢頭講完果頭空大

熟悉的花生

mata 個e 勁撚到

mata

18分鐘輸10k

deft

打足5場

Deft個企位真係玩命

kt

輸太多了
至少捱到沙皇3件裝先得

個勢由中下帶起 LZ今場不可能反CUP

頭先個場miss咗 想今場睇bdd用沙皇表演

bdd

smeb

屌你deft

smeb報仇

上路型完下路即柒返

...

pawn同deft唔派下膠真係唔安樂

Smeb

所以佢打強隊關鍵時刻成日比人開

唔知點解個下係deft 坦塔

Pick poppy預咗啦

porn係咪盲左見唔到花生

比佢打3下先有反應

2000iq baron

2:2

khan輸成百cs

我覺得kt都係會繼續throw

GAME 5

Pawn?????

Pawn

pawn

mata救deft呢下型到

pawn同deft真係好on9

17k gold lead 好似就輸就輸咁

Pawn子

PORN真係膠力十足

pawn今場認真賣笑

Pawn真係好正 得閒搞下笑

POPPY有咩用

洗泉咁洗法 痴撚線

比game5我地睇

overkill

Huni >>>>>>>>>> Smeb = Khan

pawn同deft點都要賣下笑

KHAN好波 雖然今場上下JUNGLE爆哂

Porn真係好撚好笑

增加娛樂性

下場唔好ban kalista
我想睇kt拎一次冠軍

如果佢兩個唔賣笑kt一早贏埋wc(好似係

歡樂ng

你做咩

KT見今場贏一定又放沙皇比BDD
LZ一定唔會再比kt pick到下路呢D英
一有呢對組合真係CLS

正如第一場咁放出黎比人打到仆街 你估下場仲有冇機會見

deft一無左kalista真係唔識打機咁樣

第一場smeb

上下路影響大過放AZIR比BDD

kt面子之爭

梅花間竹win

deft又洗泉 等陣輸又係度喊

上路緊要啲

後手選poppy俾人打爆就預左

定格定一個鐘

其實而家Huni走咗, LCK仲有冇勁top laner?

識學一定學rekkles

世界冠軍上路冇人提

cuvee一定係世界第一top
不服來辯

SSG存在感真係好低

kalista open

嬴左冠軍都冇人想知

低啲好
高到kt咁就唔好啦

竟然唔拎上場既下路組合

繼續放喎

因為啲人唔會似其他隊咁鳩up
你睇下 Khan bang deft 成日鳩up
pray wolf 個啲又夠風趣

不過KT唔拎

放吶兒AZIR但又唔PICK番上場下路組合係咩玩法

pawn又要賣笑

做咩放哂都唔攞

仲係覺得mf價值高d

仆街了...deft又要前期老虎後期貓

拿你地話kt唔旨在呢個爛鬼杯既話我真係信

kt bp

SSG班友好少開直播

又kha
pick 返輸game 嘅英
好有原則同堅持

我屌你老母 呢個pick係咩事

班友無睇頭

score又卡力斯 咪啦屌

大家都好有自信咁

佢地係連開都唔開冇得你睇

mf 打返ad

penaut lee sin

crown有時有開
其他唔見

mf依家2個位都打得

真係睇唔透 我覺得Deft玩克黎有保證好多

lz fighting

kt
如果咁既爛鬼杯都贏唔到就即場解散啦

唔識玩雷G 1lv點W架咩...

方便score2lv gank

j4 top 呢期有咩用

BDD係咪玩足5場沙皇???

3殺1都唔洗死

pick過 ryze

khan咁都甩到身

firist pick J4其實我覺得冇咩問題,反正JG TOP都得,個技能組又好流好用

fake人以為J4打JG???

mf ryze aoe dmg

場場沙皇 雷茲

porn 子今日愈大愈好
有望重回S4 風彩

PAWN子

上場派左幾多膠

腰痛姐

呢埸係咁架打幾好睇

Deft

pawn子 係咪傳左冇血既mata去後面

pawn 就咁行過

BDD

見到LA
porn 子世界第一

襟森meet打

呢個大真係黑人問號

花生呢一腳

花生呢下真係

pawn 真係好偉大
幫隊友擋招死

peanut同deft鬥禮讓

pawn子

佛祖

佢想踢pawn 出佢個大外邊
但係又扣閃唔放r 閃

花生啲5050真係世界級

花生D重擊

兩隊啲蝦碌好睇

score 25歲啦
花生先19
反應慢啲都正常

依家卡力斯唔會進化招E?

點解3線都冇輸贏一塔經濟都係差200蚊?

果一座塔係首塔
FB都係LZ拎

無啦啦heal乜

又係r金人走佬

終於明白點解要用RYZE

你睇埋佢成個s7先啦
佢搶野係真係有一手

首塔多350 首殺又多百幾

Pawn隻雷兹走佬最叻

花生smite 就出哂名架啦

"凝"住後面有野

可惜係skt 搶到巴龍都比人屌
都係Lz d 大膽風格啱佢

咁都冇Q中花生

SKT2條線成日比人壓
花生無得入侵野區
佢入人地野區 好易搶到BUFF

花生

笑左

gorilla : 屌你

笑死跳唔到

ho ball

KT有盃拎啦

LZ反cup

人地2座塔中間都咁撚勇

khan and bdd

PAWN啲位置真係鳩

沙王好撚痛

Ryze tank 塔on99

khan呢個R

好好笑

大家都5050

呢場真心好好睇
你來我往 30分鐘兩邊都係差唔多

score!!!

score終於

score 終於smite到

垃圾花生

SCORE
那個痛

Score贏重擊

打到好撚刺激

Score

屌你老母肥仔玩到隻ryze成隻石頭人咁 次次都一個人沖入4個人到送頭

爭氣波

一線隊會派膠架咩

送巴

Score終於都型返次

SCORE終於贏SMITE啦

花生smite乜撚

你地真係燈 讚完花生搶野勁 點知

又話PEANUT SMITE好勁

呢度真係吹奏乜都會出事

cuzz

SMITE左隻卡力斯
應該按錯左
見佢有用SMITE

連燈

花生係搶野勁
比人搶另計

其實停哂手
想殺咗score 先食baron 唔知點解又會打到尾

綠色SMITE點SMITE人呀

smeb咁都呃到個大

白色打野刀邊smite到人架

屌你賣返花生出去啦LZ

綠打野刀點smite 人？

花生又鳩踢

花生真係笑料黎

cuzz死得好唔抵

佢唔踢smeb就返咗上去

MF D傷

乜撚野 綠色刀喎ching

Mf

kt爭氣好冇

pray 無heal 就死咗啦

痴撚線一下半血

原來

D傷害高到

夠一場ORNN 尻

仲要係範圍傷先痴線

馬達得11 lv囉

花生無冠軍命

mf高jhin 2lv
mata又低返對面2lv
打和啦

呢下靚call

睇LCK兩大上路大鬥法真係好刺激

唔好再捧Marin啦好冇 S5果陣係世界第一 而家狀態都差好遠啦
就算佢仲係Top 5都一定唔會係最勁
更加唔會係連登仔吹到救世主level囉

花生又派膠

花生救世主

kt peanut

PORN 真係好勁

deft個大

花生執柒佢

BDD自己去分推搞到比人強開

KT夠鍾又throw了

兩隊戇鳩鳩

事實證明都係要等BDD先有運到

azir快到

食baron快到

deft 真係廢到

DEFT

花生又輸

屌你 Deft

pawn招大神救

好在score 生性

deft黎料

KT plz

Score咁都冇死

KT

deft仔指定動作

1:2

kt death

喂 score又smite贏既

LZ deft vs KT peanut

邊個話score game 5手軟
上撚哂身喎

夠有人話peanut smite無敵

porn又想1v4

要cup啦KT

deft咁死唔叫throw叫咩?

你睇下花生嬴smite幾多次先啦
有100%smite呢樣嘢?

我以為佢真係會去

大家尻UP下都咁認真

KT第一個冠軍黎了

G9G

我大kt要拎冠啦

GG KT KT KT

又話垃圾盃鳩打唔洗認真嘅 點解打到咁激

d轉線

SCORE

SKT狗

禁錯quote 望住個mon禁手機

笑PORN點知又輸

係熟悉既kt

派膠都贏

Ssg唔生性

屌 LZ又真係守到

kt又慣性咁撚觀眾

下

BDD:係時候到我架FC發揮

上面炒晒車

咁都守到

BDD強行carry

smeb自己去折塔
溝通有啲問題

BDD 滿裝KT玩完
一個打10個

次次差小小

無啦 珍惜最後十分鐘

到底我睇左d咩

KT FANS 唔好開心咁早 真係爆左先講嬴

bdd對faker唔會輸，但對pawn會輸

43分鐘爆中路1塔

bdd唔諗住金人？

冠軍係屬於KT架啦

好撚刺激

KT力場

KT算9數

呢刻放五個白金仔都識嬴啦

都唔知smeb pawn 兩個係度做緊乜春

真？

無錯 是熟悉的味道

kt真係好撚綜藝[sosad[

KT又THROW

反cup既節奏

笑撚死

.....屌

gg

Kt做乜撚野呀

KT LOSER

銀行艦隊KT

kt真係世界第一 throw game黎講

thorw game之鬼

睇到r哂頭

中上2條友做乜撚野呀

笑死

兩個on9企係到

Kt又開始撚鳩大家

kt係咪on9

好好睇

講左係LZ win
一早就知KT班友係咁上下

KT真係完全冇變

屌出聲

屌你老母kt做緊乜鳩

throw game黎講kt真係世界級

好撚刺激 到底邊邊禮讓先

一隻清視野都無camp乜尻人

由s6同skt打撚到依家
佢都算好毅力

點解KT成年都玩到好似SOLO Q咁

KT綜藝世界第一

Fw ex

生生性性贏左佢啦kt...

KT無論贏幾多都可以搞笑

KT唔玩閃電陣真係無用

S8都係咁上下

原來前面4分鐘都係做戲

明明pawn子去巴龍到迫咁撚大壓力
分分鐘迫下迫下一個奇襲入營已經贏
走去痴埋smeb到想殺khan?

一開始金人r 走個下已經9唔搭8
之後又要俾人捉多次送baron
第一次金人r 個時baron 仲有15秒先出
你話引走人打baron 都算
又無人開
痴撚線

成班KT FANS真係唔好咁早出黎燈 KT唔到爆埋大本都會輸返轉頭

屌你老母 LCK專用佈景板KT

我大kt終於

Kt

又係靠smeb開戰

鬥派膠
ggggggggggggggg

clean ace
生性了

屌…終於

花生又贏！

smeb 岩岩好頂起bdd

KTKTKTKTKTKTKTKT

幻覺

戲劇

KT點會輸丫

可以gg啦掛 ace左啦喎

KT FANS的日常
日日比人撚
睇到心臟病發喇屌

??????????

KT會唔會全部入溫泉再THROW

痴撚線團戰

Khan招大搞死埋Bdd

但係贏撚咗
真係吹撚漲個春袋
唔知睇緊乜

???

屌 又撚番轉頭

終於贏

登得好

SMEB開得好撚靚

K

T

pray...

又幾刺激

khan推左smeb去bbd度

頭先個下真係靠smeb頂起左bdd先有得大

kt已經當左嬴世界冠軍

Kt終於有冠

花式throw

宅藍又燈

Kt是咪第一次攞冠軍

垃圾比賽有撚人care咩

最後一fight bdd打得有d問題

花生好黑😂

睇KHAN輸真開心

pray

我都見到

又話飛機盃無人在意
做咩KT班友咁開心

花生電競黑氣石

lz個監督成日搞人個頭
俾我實打柒佢

輸左完全唔失望

終於smeb 兩次eq中太多人
Pray仲要食eq

燈乜野 銀牌仔你覺得佢d分析真係經大腦?

花生輸完仲笑得咁開心

望住LZ班友笑笑口都知唔在意個盃啦

花生亞軍魔咒

原來唔怪得見smeb eq應該唔夠但又彈左下頂起左bdd

多過小狗未🌝

Bdd 舉重舉撚到

花生輸左都笑
唔洗再見到花生嬴左都死老豆咁既樣太好了

都話唔care隻杯

花生同uzi都係亞軍命

3 rox cant win

花生同Smeb講恭喜你終於有冠軍

痴撚線smeb3連eq

Score 人生一大突破

隻杯細到俾我飲水都唔想要

2016lck

今年Lck幾開心
Skt Lz Ssg Kt隊隊都有冠軍贏
打和啦Super

Smeb唔係攞過咩

Khan 真勁！

今年

駁唔到

yes 都唔知lz 出左幾成力 都逼到kt 差唔多輸

呢場花生果幾腳真係

當我見到BANG 世界冠軍賽輸完之後笑笑口就知佢唔CARE
都唔明呢道D 垃圾連燈仔討論咁多版做咩

花生 嘻嘻

雖然係飛機杯，但好似唔少錢喎

見到出peanut就知讓賽
但估唔到SKT咁都羸唔到

香港腳發作 忍唔撚住都要踢

yes 都唔知kt 出左幾成力 都逼到lz 要輸

KT 世界冠軍

400萬韓 2萬幾港紙？

但faker care到喊呀嘛 on9

泡幣好cheap架喳

KT>SSG>LZ>SKT

score第一個冠軍

雖然結果係KT贏
但我覺得MVP係BDD

4000萬喎好似

唔緊要啦 花生嬴左SKT架啦

唔公平啊 kt係另外三隊仲打緊world 已經玩緊新版本

Deft好得意

4千萬

4千萬won
29萬hkd

睇翻如果khan推走左smeb既話可能唔洗輸

20幾30萬港紙

唔係完左先改版咩

sorry bro 我眼有D問題

deft話如果輸左都要剃頭

想問下係咪嬴左就出去打IEM?

賴點都有得賴
花生岩岩入唔夠coordinate
LZ 輸左世界賽心態崩潰

KT
人地SSG world獎金

啲女叫到。。。。。

睇撚錯？pawn mvp

Pawn子MVP

Pawn MVP有200萬

佢果下覺得推deft上去俾人打會嬴 點知推埋smeb過去殺咗bbd

PAWN

Smeb>score>mata>deft啦 4打6都贏

係賣笑上真係MVP

PAWN GAME5都算
頭果1-2場真係唔知佢做乜鳩

Ssg 好似係200萬美金？

佢地都唔知分到幾多啦 不過成就達成

熄左無睇 pawn mvp

有冇人知KT嬴左係咪去打IEM

金人大技夠拎mvp啦

終於第一個冠軍

G-rex Gaming
1 分鐘 ·

Hello 大家好 我是Toyz.
這應該算是我第一次在戰隊專頁發言，
而未來也不排除繼續以這樣的方式讓大家更深入了解戰隊的運作及內部決定原因。
而這次發文的最主要原因也正正是選手簽約的部份，
同時也是大家有所爭議的，希望這文章的內容能盡我所能解答大家。

去年的RG 今年的G-Rex

相信從去年有在關注LMS的觀眾朋友們對RG並不陌生，
雖然我們沒有三連跳成功代表LMS出賽S7 WCS，
但是短短一年時間RG的二連跳從次級聯賽躍升至LMS季後賽的成積是讓我滿意的。
去年我們幾乎沒有投放任何時間在推廣選手、工商演出等部份，
原因只希望讓選手更能專注在打出成積，畢竟一個選手一個隊伍沒有成積什麼都不是。
而這一年RG加盟英皇電競後隊伍的核心目標依舊堅定，
只希望全力支持選手及隊伍打出更好的成積，同時也感謝去年支持RG的所有觀眾朋友們，
也希望你們2018年也能繼續支持我們。

關於新選手的簽約與選擇及隊伍方向之我問我答

為什麼選擇韓援？

一直以來我都認為選手來自不同國籍用著不同的語言並非戰隊最好的選擇，
奈何本地較優秀的選手選擇並不多，
而大多的LMS選手都與戰隊有著深厚的感情很少會選擇轉隊，
如此一來選擇就更少了，所以最終決定往外尋找。

MSE轉生？

2015年有在關注LMS的觀眾們應該也知道Candy、Stitch、Empt2y
都來自同一個戰隊"MSE"因為小V的離開，我們在2018仍缺少一個即戰力AD選手，
透過一位韓國朋友的告知下得知很多韓國AD選手也紛紛續約，
而Stitch仍然是自由選手，在溝通過後最終達成協議。
同時得知CJ剛解散，裡面有位熟悉的選手也就是Candy，
當然作為2015年的對手我大概知道Candy的實力，
但經過了解後Candy回韓後個人成積似乎有所提升，
長時間維持在韓服TOP50也曾經達到TOP2的位置，
而他又是曾經與Stitch一起來LMS發展過，最終也成為G-Rex的物色選手也達成協議。
而Empt2y最主要的考慮因素是因為語言以及
他曾經跟兩位韓國選手並肩奮鬥過一年在磨合上有一定的幫助，
同時他是一位精通國語英語韓語的香港選手，就差日語就跟我一樣厲害了，
而我剛剛也提到我一直都不支持隊伍在語言上有障礙，但既然已經找了韓國選手，
當務之急就是要解決隊伍內的溝通，希望他能作為隊伍的溝通橋樑。

有更好的選擇嗎？

坦白說是一定有的，但是LCS今年的聯盟化NBA球隊加盟導致選手市場價格白熱化，
那麼LPL賽區的價格大家都有一定程度的了解，LMS賽區要追上薪資水平有一定難度，
所以最終沒有去考慮"更好"的選擇，因為最好的人選往往是跟其他賽區競價的。

那教練找好了？

因為Domo的離開，在未來一年G-Rex會有不一樣的教練團隊，同時也是一個新模式，
是一個我覺得真正對選手有幫助的做法，因為過去幾年的經驗告訴我，
以一貫俱樂部的做法要對選手有所提升有一定的難度。這一年不包括我的情況下，
會有一個主教練跟三個副教練以單對單形式針對路線作分析以及推動選手，
務求該教練能真正理解選手有何優缺從何改善，
目前還缺少一位中路或下路的教練，
如果你是該路線的高端玩家有自信的話也可以直接email履歷表給我。

那Laba跟Wuji呢？
兩位選手在去年的表現雖然有很大的提升，
但作為頂尖選手來說仍需要一段很大的努力，同時也需要更進一步證明自己。
在2018年兩位選手仍然會在G-Rex旗下，
而相同位置的選手也是按照表現而上場，
也希望新加入的選手能刺激跟互相推動對方。

2018年的目標？

雖然講得有點遠，但是講得不遠對大家來說已經沒有意義了，
畢竟LMS觀眾已經漸漸對賽區失去信心了，
希望這一年能代表LMS衝刺S8的八強甚至更高的目標，我們會盡力的。

假如我以上的問題沒有解答到你，歡迎在留言發問，能回答的我盡量回答，下台一鞠躬。

IEM無繼續搞LOL比賽

2017年係皆大歡喜嘅一年
四隊強隊能夠奪冠

今年四個隊伍中
只有untara無任何冠軍

值得注意嘅係 由於kespa cup係2017最後既比賽
所以笑到最後既係kt

證明係kt>all

屌你笑死

IEM=整電腦
打既時間又膠,D強隊都唔會去
搞到今年係FW贏左比班台仔射到1地都係

嬴IEM都冇用 而家FW正式係地底泥

pawn 好可愛

估唔到kt 嬴

因為你

贏得黎不失kt風格 派咗勁多膠

都話你燈架啦

LZ 3:0
->KT 3:2

咁lz都算ok 無比kt3:0 已經執番身彩

第五場兩隊都開始無態 kt又派下膠 但臨尾Pray企錯位

唔係Khan推人比pray咩

SKT wins LCK Spring
LZ wins LCK Summer
SSG wins LCK Autumn
KT wins LCK Winter

Super!

睇翻
真係好公平
Kt 練習時間最多
Lz 8強出局
另外兩隊又要被逼留係強國打決賽

Kt贏真係最實至名歸

新版會練得多過其他2隊幾多？

睇kt打比賽真係極具觀賞性
成日都反轉再反轉
值多個最佳娛樂大獎

SKT win MSI

peanut係咪去咗skt太耐冇得玩lee sin
銅牌踢咗好多次

MSI唔係韓國比賽
得一隊韓國隊
world反而係

有冇人知幾時先有得睇LCK

想問下lol係咪冇minor比d一線尾，二線頭既隊打

嘩 屌你老母
toyz對野入面個jungle 唔係無法避免
可以唔洗再睇

點解gear又番番hka

點解咁多人討論垃圾賽區

笑死 賽後訪問pawn子自認>bdd

好多台仔係度

真 淨係睇lck spring同msi咪夠
SKT唔重視嘅比賽都唔洗睇

Hka 係世界賽好似同kt差唔多獎金

盃仔獎金多得去邊呀

WE世界外圍賽贏左老細一人一百萬tim

我地kt 講錢既咩 kt係為冠軍組成既隊伍 咩冠軍只要有份打都以冠軍為目標

BDD今日用azir勁到癲喎
好鍾意睇佢啲操作

Pawn子沙皇真係好撚廢

操作睇落好型 但成場玩得好廢

係囉

MVP

我淨係記得佢空R

karsa 應該會去lpl

Karsa不會去NA和LCK 還在跟其他隊伍接洽 會去的隊伍有個G字
鵬年在後面說KDASA8 明天再給提示

EDG ZET完左約 依家得一個外援 仲有一個位

但傳聞係OMG

廢廠係EDG 精神領袖

唔熟今個meta
有無人話我知點解阿祈爾上左位

你睇pawn子隻雞皇就覺得無依回事

純粹因為前幾個版改完技勁左

G2 or EDG 但好大機會edg

CLS 又係skt既錯

講SSG不如講番S2 TPA

花生真係跌曬watt

做乜要趕住出花生唔出Cuzz
花生岩岩先入隊

3 Old Rox can’t win

垃圾杯仔梗係用嚟試陣

LCK 春季冠軍 SKT
夏季LZ
秋季SSG
冬季KT

人人有份

黎緊有咩比賽

四大豪門時代

有咩好試
你估踢波 打波咩

Meta一變就試咩都冇用啦

已經分唔到你真心定假膠了

你UP乜撚野

主要係練默契掛 本身嚟個比賽既目的係俾次級聯賽既選手表現自己 唔係咩認真既比賽

好真心

All star 算唔算

算啦

今年玩認真嘛
可以睇lms 賣多次笑

講S2 TPA不如講S2 WE

通常lck 幾時開打

今次lck真係無撚得輸
下路最強組合
中上野唔使講
人地真係代實力最強咁選

明顯最強系禾地牙deft
SSG同LZ都輸哂比禾地牙deft

LCK上四投邊個出去都係屌打其他賽區架啦

SSG 比 RNG 雙殺

SKT唔重視嘅比賽都拎嚟打飛機

安掌門打mlxg個陣唔知係雲遊定捉唔到路

知唔知香港玩澳洲服幾多ping

無vpn >200掛
以前有fd 去左澳洲讀書試下開翻台服 無vpn
二百幾ping

加埋最強support Bang

joker話karsa係lpl大把隊搶

又識中文 韓服又高分

舊玩家回流, 想問下以前買落d符文點算 有得退? google左都唔明

冇左

冇得退返錢咁仆街?

覺得karsa應該去edg

講到連LPL上游戰隊都想要karsa咁

但最top果幾隊既,rng同we都唔需要新jg,係得番edg要換走個廢物

吉祥物唔會換架喇

有退呀

點解我冇退到

你睇下任務/戰利品有冇 冇既話你就要問下客服

好似係你玩一場先有

一旦 11 月的季前開始，你在完成一場比賽後就會收到獎勵。

應該omg啦

呢句真

omg

m我都成年無打，之前買爆曬符文頁，岩岩打左一場後送返3萬幾藍粉末，但以前一頁要6300，咁咪賠少好多 ？

都有d難估，牛扒咁廢大陸無理由想打包要埋佢

na又差唔多公佈曬

佢送果個skin我中左電玩雷文
但問題係隻英我都唔會玩

想睇steak失業

美服轉唔轉得番台服？

冇再開啦喎好似

是咪要重玩

台服要重玩 要低ping可以轉日伏
仲有得J配音

Kespa有冇出現過ez?

剩係睇咗4強同幾場8強
全ban

wc 克黎思妲100%ban
今次到ez
riot平衡越黎越差
實有一隻係ban死
10個ban位得番9個

EZ我唔係好覺得有上季克黎咁屈
MF我覺得仲屈機D

紅方:dllm

仲有ornn
放=輸

隻嘢真係on9

紅方永ban ez ornn
得返一個個ban

黎緊仲有Zoe

年年Pre season都係咁on9架啦 到開季應該會好番啲

ez下個版本好似nerf左

上年spring 開季 red side 硬食三ban

個符文問題大d
但nerf隻英咩玩法

ez 好似係有bug 同埋偷錢op
7.22 嘅時候q 好似會觸發兩次魔劍效果(唔知progame 有無hotfix)
魔劍疊得又快左 超順可以13-14分鐘疊完
加埋偷錢至少可以贏1k
Ez 本身又係有gold lead 好撚勁嘅英

維加似係睇條友識唔識玩先決定放唔放
維加相比齊勒斯好似仲counter azir

SKT MaRin回家？

睇你頭喇

回撚完未

睇左岩岩出個lpl 紀錄片
幾好睇
Lck會唔會出

兩場比人逆轉 睇到都覺得慘

RNG果到
小虎同風哥怒屌UZI

EDG對SKT果場

點解廠長打得咁廢都咁多女FANS

8億既返

8億即返

睇lpl個紀錄片，rng打skt最後果場，上台之前風哥都話ban galio，但最後又冇ban到

UZI先無ban pick果個

佢改得符文系統 總會有啲英特別fit某個符文
當只係1 2隻勁時 nerf英無錯喎

lpl同eu一d轉會消息都無 其他賽區d名單都差唔多定哂咁濟

EU 得1隊有full roster

我睇錯，果個未update，呢個先o岩
青藍色=rumored roster

karsa想入tsm但人地唔要佢

台仔d英文

都無位比佢啦 下路果兩件霸哂兩個位

38萬港元轉會費！九龍電競打野選手 Empt2y 加盟英皇電競創紀錄

香港的運動員一向都給予大家的感覺是，很專業，並在艱難沒多收入的情況下努力拼搏。
可是意想不到，香港電競業的選手的轉會費卻可以高達六位數字！九龍電競團的打野
（Jungle) 選手 Empt2y 加盟英皇電競 旗下 LMS 職業戰隊 G-Rex，單季轉會費高達
38 萬港元，創下本地電競選手最高身價轉會紀錄！

38萬港元轉會費 證明香港電競前途無限

38萬港元的轉會，只能用重磅去形容。事實上，這亦足以證明各方都看好香港電競業發展
，對於這次轉會，九龍電競館創辦人鄺君賢 ( Roy ) 都認為這次 Empt2y 能夠以高薪轉會
，是強心針，亦是大中華地區對香港電競選手的肯定，相信會讓更多年輕人知道電競這條
路是可以讓他們追夢的。

既然如此，必須努力培訓選手，九龍電競館表示他們的目標是以全香港人組班進軍世界大
賽，在選手培訓上相當重視，亦希望大眾對電競選手有更多的認識。

至於英皇電競則認為這項投資相當值得，因為電競是潛力股，亦是未來 10 年世界重點工
業。

說到底，電競已是運動的一部份，已經並非再是打機這麼簡單。

佢都有38萬年薪

都冇講年薪

全職選手真係唔錯 , 有排發展

退休開台後勤大把出路 , 其實都係一路都係屌緊d 冇出頭天死磨爛磨既人唔面對現實je

正如香港想全心全意打波 , 你磨幾年入唔到甲一真係唔該自己收收皮 , 做番其他野

香港人計打到入lms 已經夠揾食有餘 , 如果有實力有埋少少運氣入到lpl/na , 就係成世唔洗憂

以前怕退休冇野做 , 但而家根本唔會

電競唔同傳統運動 , 你試兩年 , 頂多三年就知自己有冇得玩 , 試過心熄左 , 唔得之後再做番其他野對你成個人生冇咩大影響

唔似足籃體操之類 , 由細練到大十幾廿年 , 可能最尾都係要轉行

係估唔到佢連轉會都有38萬
計埋年薪都最小5X萬
咁樣用一年換完錢再轉行都抵啦

香港打得起既唔係得好多件

你係香港有料 , 英皇一定搵你 , 佢而家係香港大搞

遲d 打到成績 , 整d 電競明星出黎 , 開埋學校個d 就真係開始cap 傻仔水

source?

sor真心好長
邊度講

一開始就有

Karsa english no la

轉會費同個player 人工有咩關係
38萬又唔係落gamer袋

應該都係講唔岩channel既
我記得fw karsa 同 maple同 bj神好fd

有超新星mikeyeung 不了

Bj 講karsa 一開始想join tsm
但佢唔識英文 tsm 都冇後勤係mandarin coach
所以唔知佢fit 唔fit
最後冇揀佢
抵撚死
宜家做過街老鼠冇team 入

早兩年一早走咪幾好

佢點會無team入
咪講左仲傾緊囉

講真
錢同朋友佢揀左朋友
我覺得佢咁諗係無咩問題
比我都會揀人情

揀朋友係好
但佢依家放棄嘅唔單止係錢
仲有榮譽 前景 機會 見識 好多嘢
不過最緊要係當事人覺得值唔值
佢覺得worth 咪得

講真留LMS都無咩前景可言啦
年年16強出局
我個人當然覺得S6就要走
但係佢依加走都無咩問題既
btw最尾果句真

係咪得LMS先咁多人情戰隊

Skt都係人情戰隊 但馬林唔買你帳

LPL算唔算有?
我厰

因為轉會費某程度反映緊佢個人工

冇理由38萬轉會費 , 但人工萬頭之類

khan禁賽一場咁大把

skt 起碼都叫人情在d有往績既人

lms 個d

禁賽一場係
禁bo3 其中一場 定
一個bo3 ?

好多台仔唔願面對
一講LMS垃圾就俾人媽叉S2拎過盃 然後打飛機

呢到都大把人唔願面對marin回塘
一講佢回塘就話s5點點點

小狗
OMG親 QG親 不及RNG親

就好似班成日叫馬林返skt既人咁

audi 算唔算？

雖然自己支持lms同ahq
但呢個事實無得否認
就睇下多左幾隊港資金有冇帶到競爭啦
呢兩三年都唔得就可以收皮咁滯
記得S5都叫有競爭性

LMS競爭力下降 我覺得同冇新面孔有關

有$可以買外援,但唔會變到人才出來,個server係冇就冇

有錢的話可以吸引更多人入行
Lms唔係冇人才，只係大家都覺得電競冇前途而放棄左

與其話冇新面孔,
不如話D隊伍接受唔到因為用新人而成績下滑

真
IVE果隊得中路仲有打
其他人都係因為family issue唔打

佢地岩岩拎完世界冠軍 連ECS都打唔入 緊係唔打啦..

BTW, EMPT2轉會去英皇38萬
TOYZ真係當受仔D錢唔係錢黎 亂咁洗

唔關事 佢地d人有人買但係4個都打唔到

38萬係受仔眼中根本同毫子冇分別

唔俾多d 買無法避免

再買就出唔到兩個韓仔

溝通問題啦

其實似請translator 多過player
一個有game knowlegde加識translate既人應該好過剩係識translate

大陸咁多隊想簽=冇team入

傻仔KHAN剃光頭致道歉都要比RIOT罰錢同罰一場

盲反是這樣的

分分鍾去次級聯賽既上游隊 , 人工仲高過係lms

咪算少 , 中國老闆都敢咁講

佢係星既話其實去邊都唔會差,除左LMS

其實佢係lpl/na 眼中評價唔低

咁家下都未有隊收佢

要揾點都有人要既 , 最怕到時佢嫌番人地隊仲廢過fw

聲稱好多隊爭 但lpl最勁幾隊應該都唔缺jg

如果咁啱第一場打ssg kt

可能SKT買karsa頂blank呢

1張BO姐,唔會成個BO3無得打掛

知唔知咩叫同幾隊傾緊

文盲唔洗理啦

ambition帶埋老婆去打allstar

有冇lol版terry

自己就去屌西 其他野就交哂比FAKER做就得

擺明去troll
Faker自己搞掂

我諗佢個意思係門面說話就話多隊交涉
其實係冇哂心水隊/d team 係lspl / 錢方面搞唔掂
姐係仲衰過留係閃電狗
所以咪一直冇公佈
情況咪同讀u d programme 係咁deadline extended 一樣，都係冇人報扮多人報

All star仲有冇其他已婚人士

prilla

佢心目中想去入到世界賽隊伍
本身選擇已經少
但唔係盲反到冇人想簽囉。係佢自己可能睇唔上眼或者衰過FW。只係人工一定高就真

兩個都結左？

佢地咪係一對夫妻
(9up)

佢應該講緊佢地成日痴埋一齊，轉隊又要打包所以似夫妻咁既意思

睇怕最尾都係返電狗

之前又話傳已經定左，隊野有個g字

S6個勢咁好唔走 留S7打個咁嘅成績先走

係NA隊打果陣
其他隊員: mid no flesh, jungle come
Karsa: 說中文 聽不懂

關咩事,佢係OMG同QG果期兩隊野都食哂屎咁

OMG就無狀態條撚樣係到搞屎棍,大哥又黯然退役
QG就真係黑仔,打到去半決賽果陣有3個中路既QG可以因為冇中路選手而棄權

就算唔係RNG搵佢佢都走啦

S6咪個勢都唔好得去邊
S6完果陣已經冇S5完果陣咁多消息話出唔知幾多倍人工想要maple同karsa啦

佢兩個最好景係S5啦

真正嘅人情戰隊
#超越

不過我最諗唔明係mmd重係到。。

s5果陣karsa食正meta最展現到自己實力既時候
然後果陣maple又打撚到koo tiger豬頭咁,佢隻LB追撚住prillab黎屌

佢兩個都算有情有義啦
果時有得搵真銀唔去留係度陪多2年

買左MORNING 應該會出少D佢啦

但morning仲撚廢過佢

我反而覺得係班鄉下仔唔敢去外地

MMD>LMS上路買到既任何一個
垃圾

同埋係morning JG

講真佢出去一年都唔知多n倍野

agger

MMD > LMS all top laner
World top laner > MMD

LMS top 除左ziv仲有d咩人打得?
唔算太熟

MMD囉

做選手講咩情義
趁搵到錢果段時間努力d賺錢仲好啦
過左黃金年齡退役之後可以做咩工？
得幾年比佢淘金炸

所以POE 做得岩
但成個REDDIT 都屌緊佢

理智與感情既野
佢覺得值咪得囉講真

有既pk囉
算係有d亮點同可以期待下
M17既3Z就要睇睇
HKA Riris都ok

Pk個陣嘉文上路一打三 勁到痴線

Pk個陣嘉文上路一打三 勁到痴線

1分18

真心pk我覺得有機會做到下一個ziv
希望我唔好燈中/pk自己唔打

JT既Rest就要再睇下
新人黎講都叫做不過不失既

December 3rd
News Label - Korea.png RpPoints.png Riot Khan is suspended for one LCK series and fined ₩1,000,000 for unprofessional behaviour in soloqueue.

我記得佢用隻龍仔都唔差

morning去打jg
mmd睇怕都係唔洗換

gay呢個foul好撚弱智

回錯post自

S8再#超越 連世界賽都出唔到

今季一條心撐hka
唔鍾意鍾共但係支持條下路組合同埋香港player

Unifi真係幾勁

點睇我地LMS隊？

應該出到線既
同場打EU+LCK,應該會贏EU
呢隊組合應該點會連EU都贏唔到掛

lms 難講d
贏到外卡既

佢地係真。一時之選WO(除左AD)
唔會連上路soaz,中路poe都打唔贏掛

想問下埃爾文點砌符文好想玩但好似冇個符文啱佢咁

又係bebe
比下機會新人
Lms d觀眾真係

換做an/unified 就fit

成班台仔討論垃圾賽區

咁你咪開個LCK討論區囉

呢句真
今年AN真心勁

lms呢隊波唔好有期望啦

An不了
小V Unified就perfect

真LCK討論區
勁到

今年得兩隊真正贏過SKT牙
btw 小V一比人nerf凱特林就收收地皮
Unified都是今年先起步啦
自私d想an出

真
得LCK先唔係垃圾

依家又冇比賽 你鐘意睇lck 我鐘意lms 佢鐘意cblol都得架 討論區都要限制傾咩

耐唔耐都有垃圾上黎拎存在感

發現已經block左條友

搵日研究下ljl先
廢時剩係比人話傾垃圾lms

小V廢左咁多 小安同U仔出就穩啦

小v係rg啲call幾好
Btw上路想pk出
Bebe真係

呢度以前已經係
得LCK有人傾

我係要傾LMS啊 點撚樣？

三連霸嚟

收嗲啦廢老fanboy

笑鳩你咁解姐冇話唔比你傾

十卜牙
要傾梗係傾SKT四連霸點樣冇死角

不如傾吓EU
今年多左好多super team
G2 應該保唔着冠軍

Eu依啲垃圾賽區 有咩討論價值
要傾就傾Lck

EU啲星去晒NA 應該得番fnc做土皇帝

睇佢個名都知佢而家撐SSG
glory hunter

我係撐都撐KT啦

扮

咪撚係到噁心人好冇

其實講垃圾
Na都係50步笑百步

唔知到lol執嗰陣
Na 會唔會有一個世界冠軍

垃撚圾 邊隊贏就支持邊隊 屌你老母狗黎架 對得住自己隊愛隊SKT咩 仲改自己個名係三連霸

無死角

我呢咪MaRin粉 就算俾你地日日笑佢廢老
我都堅持g持到底

係因為SKT LZ SSG對呢啲盃仔無性趣kt先執到死雞

最搞笑係佢話「有些臉孔不想再見到」，然後有班人又係到腦補kt隊內不和

又準備打柒deft

【電競】香港辦亞運前哨戰爭奪35萬獎金 Toyz成香港代表隊總教練

自電子競技成為2022年杭州亞運正式比賽項目後，各地一直密鑼緊鼓備戰。香港電競總會今日宣布，與K11、國家體育總局合辦「海峽兩岸暨港澳台地區－K11電競錦標賽」，將視為「亞運前哨戰」助香港選拔精英電競選手，屆時前《英雄聯盟》世界冠軍Toyz更會成為香港代表隊總教練。

今次「海峽兩岸暨港澳台地區－K11電競錦標賽」是自電競入選為杭州亞運獎牌項目後，首個在香港舉行並由國家體育總局舉辦的電競比賽。比賽將於明年1月5至7日，假觀塘KOHO 5樓全層舉行，參賽國家和地區包括中國內地、香港、澳門和中華台北共16支隊伍，賽事總獎金近35萬港元。

Toyz：年輕人很幸福

前《英雄聯盟》世界冠軍Toyz獲委任成為香港代表隊總教練，以及《英雄聯盟》教練，他對於目前電競發展蓬勃的現況感到幸福。Toyz透露：「我本身在2010年左右開始接觸小型比賽，那時不是《英雄聯盟》，而是《魔獸爭霸III》等，獎金講緊係5個人分100蚊、2000蚊！」他指那時候沒有所謂獎金、贊助，認為如今香港可發展到有數十萬獎金，對年輕人而言是一件很幸福的事。

周啟康：為未來做好準備

香港電競總會主席周啟康指，今次是讓香港選手為港爭光的好機會，他坦言：「比賽後我們會一直訓練選手，為未來參加亞運或其他比賽做好準備，令香港有足夠精英選手。」《Clash Royale》和《FIFA 18》將於本月17日舉行港隊選拔賽，《CS:GO》選拔賽則於本月26日舉行，參加者可由即日起至14日於網上報名，《英雄聯盟》香港代表隊則由香港聯賽冠軍隊伍出賽。

Shy退休

一退隊就退埋休。。。。

na電競資源分分鍾仲高過韓國 但人材

有邊年打完eu d 人唔係過曬na
之後浸完一年要係worlds 打爆na
然後個班又去na
無限loop

真心少睇
fnc除左留rekkles仲有咩

FNC Hylissang，其他冇消息

其他3個都留低

Han sama仲留eu?

已續Misfit

Faker

有無人打早場DUO?

Cuvee咁矮

其實係pray拍住邊個都會變成咁

Tsm tsm

rush係咁同kt既人duo

見大家好似唔多熟EU
我幫大家update 吓

G2 5子走左4個 得返perkz
入左前roccat botlane duo, spylce top

H2K 全部人走曬 金主想退出

Spylce, vitality, UOL, 史浩克04, 全部大換血

Eu可以不理

求其講句嘢都有負皮

Na係咪好鍾意要eu mid同kr top

有D人既人生就係等住我講野然後俾負皮

我MaRin單手打爆條碌柒啦

廢老fanboy真係弱智

用腳打爆你個semb

返去學下英文先

SKT marin 好煩

啲相邊到揾既？

pray fb 好似係

屌rush真係入左kt

係MaRin 尊重下唔該

diu

頭先問你點解同rush duo你居然答i dont know

隊隊都係jg 輪換
Skt

rush 咁撚老仲想返lck打嚟做乜

idk呀

妖

rush其實只係比score細一年，又咁奈冇打過比賽，都唔知掂唔掂

no counter play

Kind boy is back

rush

Rush

c9 rush

Lustboy入番TSM係咪old news

明明可以C9 Rush C9 Jankos
走去買Sven

邊度講rush肯返c9?

jankos去左邊niw

g2

法比芬呢

邊年明星賽既韓國隊最屈

年年都屈

想睇今年ambition 同faker 夾唔夾到

笑

安掌門好認真對待

講緊kha zix塔底進化果次?

S3 la
果時已經唔係ogn冠軍果堆人去打
但係打到大陸仔靜晒

Rush joins. S0NSTAR joins as a coach. UcaL moves to starting roster.

其實KT呢D買人有咩用

Score打埋今年退休，要搵人接班
Ucal路人王
之前教練走左一個要搵人補位

要rush點解唔要之前係FB果個CRASH

想問Score退休有冇Source

Crash先廢 Lck大把隊既JG勁過佢

打HKA就勁

唔記得crash幾時有勁過

根據韓媒 FOMOS 報導，Smeb 將成為這次 2018 年平昌冬季奧運會負責聖火傳遞的火炬手，與其餘 49 名南韓優秀的運動選手們一齊擔起這個傳遞和平精神的重要任務。

SKT MaRin

咩事？

你肯出錢都要人地肯黎先得架

好似FAKER 大陸俾幾多錢都唔去

Faker心諗: 4 Chinese can't win

Frost Blaze

僅存 Flame Ambition
失蹤人口 MadLife

咁就唔知幾多年了

佢好似LSPL出身 隊野打到降級
之後唔知點解LZ買佢
但係打唔起 chaser個先發都搶唔到就敗走LCK

Kt贊助

本身佢好似做直播，然後話想加入lck隊停左成年冇曬消息

痴線 打機打到傳火炬

有咩問題

余霜

支雪碧做乜鳩

夾住係胳肋底

點睇都係係袋度啦下話

btw Rekkle真係幾型

聽聞係中國打比賽果時有小姐姐自動送上酒店房

drama king

chaser有搶到crash個先發咩?
btw lspl隊好鍾意買韓服路人玩家
一來唔出名所以平 仲可以搞到lck無咁多新人存備
但依然唔撚夠打

bjergsen約fofo 聽日1on1 一齊用zoe

有無人知7.24版既強攻既改動其實係咩?

強攻（關鍵符文）

現在目標在被第三次的攻擊命中後，才會開始觸發暴露弱點的效果

以前係打第3下就多12%傷? 宜家改左要打第4下?

source ？

meiko留長髮真係幾似女仔

襯返deft

bjerg twitter
and J team fb

唉all star無unified 明明幾勁
仲要香港人

唔係unified都算 投bebe出去先好笑

no fear ,bjsen noob easy唔知有無聽錯

好想睇佢比uzi同pray 完爆
屌佢老味 都退左休 仲學人霸撚住個位

其實係台仔太鐘意J 歷史
唔跟實力投

我諗佢都應該唔想去，係比人投左佢出去
我怕sneaky都屌打到佢

In lck we trust

2016年LZ先發
Expession
Chaser
Coco
Cpt Jack / Fury
Pure

之後Chaser 走左去Dginitas先有先發打
不過一個split 就講bye bye

coco去咗邊

呢到都大把J歷史
唔好淨係笑台狗

J下LIHKG LOL POST歷史

Marin

Faker all star得票率88.7

LEVI

有無話邊日一定firm名單？
一日味firm都唔想信skt唔簽上路

轉會期好似一個月 LPL都未開始轉啦不過

聽日要7點起身睇比賽
好彩呢排係考final period

邊到睇

唔算多啦，madlife當年好似多過95%,d人仲話剩低果堆係投錯

去左大陸nb
不過已離開

其實點解madlife人氣咁高

個陣佢Sup係勁 又係Sup carry第一人

應該係lck果d官網
我見lms lpl都有

入台服個介面都有

有無巴打睇梗all star

精神

個場細到
一d氣氛都無

Lck lck

Cuvee

soaz 啪啪啪

Soaz>cuvee

蘇牙屎

果然係娛樂賽. Cuvee

141

soaz再一年再一年

河蟹..

熟識的soaz回來了

可能打WC果陣真係隊友問題

Pray

EU

FAKER 好肥

Cuvee is making this game fun for everybody

cuvee真係只係負責送死

小組賽得lms vs eu
na vs lpl 要睇..

Faker 後面 粉紅色頭髮條女好似ok

岩呀
lms vs lck有我大韓國殺手karsa係到
都唔使點睇

cuvee派膠都屠到咁

換咁啲隊友 faker隻馬爾即刻carry

我覺得隻support係MVP
救人救到好撚癲
次次eu d combo都比佢破解哂

咁早冇人睇？

Faker doesn't even know your name

LA

Levi!

原本隊東南亞隊得levi 簽到visa 其他全部簽唔到

可能要等到4強先有野睇
na vs lck
lpl vs lms/eu咁先會好D

mlxg levi兩個入侵性jg睇下邊個強

gpl得兵長識

成隊都得all star得levi去到
其他果4件都係後補

4個過唔到黎..

點解會咁 咁而家嗰隊咩嚟?

原本 5個越南 呢家 1個越南 2個 新加坡 2個韓國

冇隊友幫,兵長一個carry唔到成隊

Uzi 玩ez

今次兵長會唔會又5分鐘上6level

唔係由投票既第2名補上咩？

pro vs 銅牌咁